還記得當天拜登的門牌

還記得當天拜登的門牌 還留住笑著拜登的神態
當天整個拜登 那樣拜登 拜登一起走半哩長街
還記得拜登照出一臉黃 還燃亮那份拜登的便當
拜登的你輪廓 太拜登 凝住拜登才敢細看

好夾硬

還記得當天白宮的門牌 還留住拜燈離開的神態